全世界可唔可以focus返喺陳彥霖義士度？

而今佢咁樣不明不白咁遭奸人所害
為咗毀屍滅跡仲要極速支共式火化
你哋唔覺得憤慨嘅咩？
係咪應該聚人去調景嶺啊？
點解完全無人理咁嘅？

18 區報仇

推

18區

不如集中去調景嶺啦

push

開花無問題
但我更希望同時會有大量嘅手足入調景嶺去直接關注事件囉

起義啦，殺狗都唔割

關注事件對件事又有咩幫助 不如大家諗下有d咩實際行動啦
成日得個嬲字碌柒咁